\documentclass{scrartcl}

\usepackage[letterpaper,left=2.2cm,right=2.2cm]{geometry}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}

\pagestyle{fancy}

\begin{document}
\title{Práctica 6: Modelado jerárquico}
\author{Cristian Romero Andrade}
\maketitle{}

\section{Objetivo}\label{sec:obj}
El alumno aprenderá el concepto de modelado
jerárquico y su implementación en OpenGL

\section{Reporte}\label{sec:rep}

El modelo del sistema solar al principio no
parece fácil, pero gracias a las practicas
anteriores, al desarrollar la práctica intuitivamente
la construcción de los planetas, la asignación en el
espacio y el giro fue fácil. Tal vez el más complicado de todos
fue la tierra y la luna, pero se resolvia de la siguiente manera:
ya asignado l atierra en el espacio con sus determinadas
escalas, este seria como ``un sol'' para la luna\footnote{Como se
  han ido contruyendo en esta pŕactica} y ya solo es asignarle
la escala, distancia y su rádio tomando la tierra como ``origen''.





\end{document}
